Parma Jurri kaibab temma tütterlats om Andreise Jakobille karjusest olnu ja ei olle palka sanu.
Andreise Jakob wastut temma on todda weikist tüttart Petrepäiwes endale karjusell piddanu ja paele Jurripaiw om ta erra lennu talw otsa om tu tütter lats temma man olnu.
moistetu: Kui talw otsa om peitu siis ei woi palka nauda.
